[無圖] 新法書院學生妹條裙咁短

70年代新法書院女學生

Source: FB 舊時香港 專頁

圖都唔撚識貼，屌你老母

做乜post我太嫲

90後唔識野 以前唔係守舊d d裙唔可以咁短架咩